[復古搵野玩]sound係咪已經唔可以手機錄音樂

求解答
見好多功能唔同曬,仲聽到人地既歌,請問係咪唔可以係手機直接錄音上傳啦?求方法

標題打漏左字~(soundcloud)